# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/dsi/contrib/eabax_workflows/eabax_workflows.info.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/eabax_workflows/eabax_workflows.routing.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/eabax_workflows/config/schema/eabax_workflows.schema.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/eabax_workflows/config/schema/eabax_workflows.views.schema.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/Field/FieldType/EntityStatusFieldItem.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Controller/EabaxWorkflowsController.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Form/ConditionForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/EntityStateForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/EntityTransitionForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/Action/WorkflowStatusTransition.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/Action/Derivative/EntityStatusTransitionDeriver.php: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2020-07-03 13:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/eabax_workflows.info.yml:0;0
msgid "Eabax workflows"
msgstr "自动化办公工作流"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/eabax_workflows.info.yml:0
msgid "Eabax core"
msgstr ""

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/eabax_workflows.routing.yml:0
msgid "Transition Condition"
msgstr "转换条件"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/config/schema/eabax_workflows.schema.yml:0
msgid "Fields access"
msgstr "字段访问"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/config/schema/eabax_workflows.schema.yml:0 modules/dsi/contrib/eabax_workflows/config/schema/eabax_workflows.views.schema.yml:0
msgid "Entity status"
msgstr "实体状态"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/config/schema/eabax_workflows.schema.yml:0
msgid "Workflow value"
msgstr "工作流值"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/config/schema/eabax_workflows.schema.yml:0
msgid "Workflow type value"
msgstr "工作流类型值"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/config/schema/eabax_workflows.schema.yml:0 modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/Field/FieldType/EntityStatusFieldItem.php:101
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/config/schema/eabax_workflows.views.schema.yml:0
msgid "Values"
msgstr "值"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Controller/EabaxWorkflowsController.php:99
msgid "It's success to transition to %to from %from"
msgstr "状态成功从%from转化到%to"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Controller/EabaxWorkflowsController.php:107
msgid "The status of transition not work."
msgstr "状态转化未成功."

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/EntityStateForm.php:22
msgid "Entity control"
msgstr "实体控制"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/EntityStateForm.php:26;41;65
msgid "Can update"
msgstr "可更薪"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/EntityStateForm.php:31
msgid "Can delete"
msgstr "可删除"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/EntityStateForm.php:37
msgid "Field control"
msgstr "字段控制"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/EntityStateForm.php:39
msgid "Field name"
msgstr "字段名称"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/EntityStateForm.php:40;59
msgid "Can view"
msgstr "可查看"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/EntityStateForm.php:42
msgid "Value"
msgstr "值"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/EntityStateForm.php:43
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/EntityStateForm.php:79
msgid "Status setting"
msgstr "状态设置"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/EntityStateForm.php:82
msgid "Defaults value"
msgstr "默认值"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/EntityStateForm.php:83
msgid "Not used"
msgstr "不使用"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/EntityStateForm.php:84
msgid "Sets value"
msgstr "设置值"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/Action/WorkflowStatusTransition.php:12
msgid "Workflow status transition"
msgstr "工作流状态转化"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/Action/Derivative/EntityStatusTransitionDeriver.php:20
msgid "Transition @entity_type status"
msgstr "转化@entity_type的状态"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/Field/FieldType/EntityStatusFieldItem.php:82
msgid "Workflow type"
msgstr "工作流类型"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/Field/FieldType/EntityStatusFieldItem.php:50
msgid "State"
msgstr "状态"

#: modules/dsi/contrib/eabax_workflows/src/Plugin/Field/FieldType/EntityStatusFieldItem.php:15
msgid "Workflow status"
msgstr "工作流状态"

